# Article R723-2

La hiérarchie des sapeurs-pompiers volontaires comprend :

1° Les sapeurs ;

2° Les caporaux ;

3° Les sous-officiers : sergents et adjudants ;

4° Les officiers : lieutenants, capitaines, commandants, lieutenants-colonels et colonels.
